［心態］我哋俾人帶緊風向 71 非最後一戰［急要］

我唔知你哋心態喺點，我就已經打定長期戰嘅主意，唔係一個月，唔係一年，係五年，十年，二十年，甚至一生，去到我成為廢中，身負責任出唔到街，我都會出錢支持未來嘅抗爭者。

從來抵抗暴政都唔係一朝一席嘅事，可能要經歷成十上百年，當年從西方覺醒出現革命抵抗君主制都用咗幾十年，革都革咗幾十次，絕無可能一步登天。

所以我唔明點解啲人要宣揚終局一戰，造成嘅後果只會變成雨傘後嘅全城政治冷感。

另外，我哋忽略咗一樣野，今日企出嚟嘅年輕人，他朝一日都會成為中年，而今日反對我哋嘅廢中，則會死去，社會喺會換血。所以，就算今日我哋年輕人輸咗，他朝一日我哋成為中流砥柱，我哋可以再次企出嚟，但到嗰陣，就唔會再有人反對，反而喺同嗰陣嘅年輕人攜手抵抗

所以，我哋要做嘅，喺保持一個抗爭嘅心，更要將佢傳去下一代，而最簡單直接，就喺不斷舉行抗爭活動，失敗就再嚟一次，並唔喺爭取民意，而係建立民意，打好基礎

下個年度送中會再二讀，到時希望再見到你

唔好再中0.3嘅計
塑造一個最後一戰，然後狠狠打擊，喺消滅反抗心嘅常見方法

記住，唔好失去希望

推

唔會放棄 堅持到底

樓主漏咗一班年輕既藍屍

不撤不散唔喺以一個活動計，
喺以宏觀，以十年，以一連串活動

不散，並唔喺夾硬留低，而係每次有活動都盡量出席，直到目標完成

呢場係長期戰
唔好咁快放棄呀

藍絲思想有缺陷，我對佢地成會社會棟樑抱有懷疑

啱 廢老已經救唔返 直接等佢地死仲快

push

首先要制止每日150個落黎

樓主係唔係有妄想症, 失敗既因為你既戰友敗番黎

期望越大失望越大，但點解咁大期望，欲畢其功於一役係因為知道好難再號召咁多人持久地做大型社運。呢種無力感係政府刻意俾我地，令我地覺得「咁大件事政府都唔理，以後小規模遍地開花佢都wfc」，於是先會進入冰河期。

但就算係咁都真係唔好放棄，唔係你唔做任何野政府就會停止對付你。可以肯定如果我地停手，佢地就會喺我地唔知嘅時候部署下次社運點對付我地。

撐
如果打倒高墻
需一天一天破

可以失望 但千其唔可以絕望

錯，喺失敗主義
喺未有飛機嘅年代，有人話想喺天上飛會俾人笑on9，結果？

[ 71 ] 今日下午就好發夢啦，唔好等入夜！！！！！！！！！！！！！！！！！

大家團結

依家係長期作戰!
抗爭又好 焦土又好!
都要繼續落去

呢家呢班高官邊個思想無缺陷 一個corrupted既社會就係要個人有缺陷無道理先上到高位

絕非最後一戰！

有冇諗過再年輕一代已經赤化得好西利

樓主咪傻啦
泛民主派咪最大雙鬼
成日關鍵一席
咪又次次work

諗住留兩手先最戇鳩

我怕到我地變成中年個陣有一部分人變藍屍
再唔係就返工，有仔女，不了
發夢當年佔中成班同學出黎 依家想搵同路人都難
仲未計我地下一代其實俾人洗緊腦
到時班年輕人仲會唔會出黎都唔知

幫推

雨傘79日 夠長啦掛
爭取到咩呀

屌之前又話最後一次 個日唔出以為無得出咁
我出撚左啦

岩

啫係你搵人類飛行同今次被人帶風向作比較?
會唔會唔恰當

呢編唔止喺飛機文
更重要喺改正心態
政府嘅攻心太強
好多人都中咗
依家就喺要提大家唔好中

唔會 612 企上前線好多都係00後 中學雞

推
完全講中我既心聲
而家既廢老無得救 我亦唔打算救
但係我地香港人既精神必須要傳到下一代

抗爭係要花時間
但怒火唔可以熄滅

講真過咗今日你仲有乜嘢理由可以號召到咁多人出嚟？

如果你哋仲係要抱住一種拖得就拖既心態 以香港人善忘嘅性格 就連死咗兩個人而家都開始唔記得7788

如果真係覺得拖有用 咁就祝你好運

喇
依篇就正路啦

氣餒好正常，你要移民我理解
但留係屋企，留係香港嘅大家，
依家絕對唔係end game

任重道遠呀

香港人加油

爬山都有高位低位 我明白抗爭既路係好長
因為71對香港既重要性 令到今日好明顯係一個俾我地做到最多聲音 落中共面既一日
唔係話最後一日 但我覺得今日係應該俾最多既人力物力精神落去

Push

2014夠話冇

推到俾所有人睇到！

你前設咗呢個喺corrupted社會，所以感到無力，但忽略社會可以被推翻，所有rule可以重設

【代絲打po長文】七一遊行前的不負責任預測

大家今日完左就會唔記得個三個人？無可能架嘛！！！
唔好比人帶到風向今日就係endgame，珍惜自已呀

常見 ?!?
舉一個例子出黎睇睇.

浪費時間 又出去9企9叫9唱歌

再推一下

所以我又要拖五年？

到時林鄭都唔知死咗未

等到2047？

已經浪費左30年

暑假啱啱先開始

改變心態好緊要
成功並非一朝一夕

yes
冇野可以一朝得志

無時間就捐錢同物資
更重要喺唔好打壓年輕人
唔好再出現殺子文化

下一代俾人洗腦，我地就反洗腦
後生唔知對錯，就教佢地對錯
唔識抗爭，就搞多幾次
重點喺唔好忽視佢哋

有冇調查數字？恐怕唔係大多數

唔好再散發呢種拖既思想

由69拖到G20已經衰咗次 仲要再黎多次？

pish

心態好重要
好簡單 你想要和平?
你而家向政府投降就得
最緊要係唔好投降放棄

推
就算今日係最後一局
唔代表完左我地就要妥協

無錯今日企出嚟嘅年輕人，他朝一日都會成為中年，而今日反對我哋嘅廢中，則會死去，社會喺會換血

但唔好唔記得
政府都每人放緊150 個落黎溝淡香港人

吾係endgame
吾係now or never

同意
同埋好多人忘記咗，今日出黎主要係表達不滿同訴求，同612個日係好唔同，果日圍立法會係阻住議員開會，同今日性質唔一樣，今日無必要搏比人打同比人拉。

永續擴爭...yeah
我屌你老母啦

年青人 唔好係心理層面上為自己加上死線

羅馬非一日建成 今日未成功 唔等於失敗

仲有 請記得同幫助 為香港付出過既人
有錢出錢 有力出力

帶風向者話人帶風向
抗戰到地球未日喇憨鳭
到時咪 super 打和囉

吾你老母

版主溜左每日一百五十個換血人

我會長期人工頂置

其實我同意，呢一刻再膠著只會損毀自己人

用飛行帶出宏觀嚟講只要心存信念，無論代價有幾大，時間用咗幾多，到可以成功

屌你地，條死線愈推愈後。
就當今晚唔係end game，但所謂行動升級係邊？
我知唔啱聽，但死嘅人愈秃愈多，你真係仲覺得可以說服自己階段性勝利？

真係變咗行山野餐

雨傘已經喺

咁咪同以往遊行一樣. 咁我出黎做咩
又行完返去聽日返工返學?

講得好好

推哂七一啲post上熱門

堆

不過你搵個明確衝既目標先⋯
而家個個出黎霸左路唔知要做乜

我地咁樣叫抗爭？次次出去比人打到仆街係抗爭？

一句講晒 係咪縮？
屌你老母2019年啦，到呢代人變中年就2047啦，大條道理拖到末期cancer再話人帶風向？一開始嘅時候已經有共識係endgame，宜家係咪玩退場呀屌你老母

物資準備做足

但係心理準備未做夠 大家認清目標 呢個PO要頂上去

冇人叫你9up
社運喺會進化
我都心懷希望
期待全城勇武一刻

永續社運，區議會選舉見

616 民陣完場都叫人 71 見，有乜咁出奇

雨革反而係無最後一戰過學你地講咁拖拖到收晒皮嫁喎

今次企得最多出黎既係00後

佢地無欠香港 係香港人欠返佢地

香港人唔好覺得自己乜都爭取唔到
從來抗爭都係一種抗衡
你每次出得黎已經令呢個政府唔敢再亂黎
某程度上已係一種成功

政府想我地放棄
但我地一定唔可以
做個快樂抗爭者

到9月仲點長期抗爭呀 個個返工返學
到時叫人出黎都難啦

換血咪換晒支那人香港人都唔出仔

滲透已經玩撚死你 重話到中年

依個真係唔係人人都知
幫推

爭取民主唔係一次就成功嘅
今次已經畀雨傘時好有進步

樓主呀, 人類飛行個時無時間限制呀
我地有呀我地香港人冇咩時間可以浪費架啦你明唔明, 我唔想將僅有既時間放落去自我感覺良好既事情上面

大家加油

有無諗過近10年既150同磚才同港漂已經唔肯學廣東話
淨係講普通話

呢場係持久戰 我都想可以一鋪過 但事實唔係咁
以家每日上新聞9 up既都係扯線公仔
佢地落台或消失都只有另一班扯線公仔

又自我安慰呀?又打飛機?

咁義士點？佢地冇咁多光陰等中年，佢地仲有大好前途

屌你老母
邊撚度話拖
我叫你心存希望唔好放棄
不斷搞活動
唔好唔出席

我唔喺叫你拖 喺叫你71 之後繼續搞 行動要不斷升級

一條又一條惡法係咁過 我地仲有時間？

加油，我地仲有好長既路

推，唔好失去希望

係 同共匪玩一定要鬥長命

講得啱
推！！

agger

準備好坦克大炮 外國勢力未?

又係呢種酸民

你心口掛個勇字死衝到底就會成功?

612 621 加埋今朝 仲未食夠人血饅頭? 叫晒班後生同你衝 墊屍底

己經預咗打長期戰

睇下霸氣哥同後生仔講嘅說話
到時情況只會更嚴重 同埋50年不變都完撚埋
真係on9 少陣

推
有排打

如果我地今次可以成功，我地既下一代就唔使好似我地咁辛苦日日走出來抗爭喇！
重諗住將個波交落下一代到？
點解唔係我地呢代完成？重要花費幾多個十年？
距離2047剩返廿幾年架咋

真 生活就係戰場

到時候
上上下下都有抗爭嘅心

世代相傳，生生不息

樓主啱

推推推推

但每日150大陸人溝淡哂

我今朝就係升旗禮個幾百個人其中一個呀屌你老母
你又有冇去呀想問?

所以我講得好清楚 71 之後要繼續搞 唔好唔出席 我想指出嘅問題係有太多人畀失敗主義傳染而變成政治冷感 我哋要抵抗力呢種心態

第一件事 如果識佢地 搵人道基金法援

尋日有一單之前佔中被人告 無入到

個官仲狂插班狗唔係誠實證人

各位MON POST既後生 希望在明天

唔係打飛機 但亦唔洗妄自菲薄 覺得係世界末日

香港好多人會幫你地架 只要你肯出聲!

廢唔廢中/老從來都係心態 係有咁嘅心都唔叫廢啦
希望你真正步入中年嘅時候 可以記得你講過嘅嘢

我地係雨傘過來人，最灰嘅時候，全部人被dp嘅時候，都無諗過香港人會再行出黎，唔係講咩輸贏或者達成左咩訴告，而係我哋一日未死，我地一日都行出嚟，咁樣政府就永遠都冇得贏

年輕黃絕對係大多數，教育下一世代靠我地

根本持續抗爭先有成果，戰友們唔好心死

今日七一點都好，呢個係長期戰

所謂下一代好快全部都係蝗

縮你老母
我而家係叫你班勇武派唔好一次行動升級收咗皮之後就放棄一切
有太多人感到心灰意冷
而家係要抵抗呢種心態再來一次行動要不斷升級

我覺得到時90後上哂位
先會玩得起三罷
先會帶領成個社會有抗爭嘅風氣

而唔係每次都推後生做靶
自己就因為多多藉口齋出錢

但通常呢啲人先有得扶搖直上

樓主, 我學chin-his 學到既係要出師有名
老實講7.1後有幾多係出師有名真係唔多
畢竟中國人基因係deadline fighter

我以前嘅好朋友做咗金融財俊
香港土生土長 中學讀名校 大學讀美國名校
30歲都未到 而家撐警
仲有大把讀飽書嘅人入去做白衫

抗爭從來唔需要多次勝利，我地只需要一次既勝行

對唔住 我無 咁你屌完洩完有無好D?

唔好俾怒氣衝昏頭腦先 依家最需位各位冷靜

我當我係終極和理非 唔岩聽就算 要硬上我阻你唔到

樓主心水清

無錯

Btw多謝樓主開左呢個post

咁你今日嘅目標係乜？衝入會展阻住個回歸儀式？衝入禮賓府等林鄭無覺好訓？做呢d野無非都只係發洩同表達你對政府不滿，又唔係真係捉咗佢唔比佢翻工，佢又唔會真係怕你打佢，我唔覺得同遊行有好大分別。
當日612做嘅野係阻住議員開會，咁果日真係無開到會，有具體效果。

普教中
真香港人生育率低
每日150個
有能力香港人移民走
拖多幾十年都冇人識講廣東話啦
仲拖 屌你老母
00後巳經係最後一代香港人

但樓主你要知道好多小學中學已經染紅

果然會員number前啲既都係可溝通
多謝你

其實今日是要有當做最後一戰既心態同長期抗爭係無衝突

屌你老母又嚟鼓吹永續抗爭永遠少少野都爭取唔到，一生人就抗爭當飯食，你老母當玩呀？

認同樓主，我自己都諗住係長期戰爭，政府一定唔會喺短時間之內妥協，所以見到身邊嘅人、上街嘅人愁眉苦臉，我都會盡量開解佢地，希望令佢地明白從來抗爭都唔係一朝一夕嘅事，唔好聽人地亂講，所以大家唔需要咁灰心，歷史證明從來無一個政權係唔會倒台，大家記住唔好做傻事，留返條仲睇佢仆街
香港人加油

推俾多啲人睇

可以上 但唔好死頂

個人無左 仲講咩將來

日日話行動升級
係升級
升級今天我
升級打飛機

我同意樓主既長期作戰論既
但個長期目標應該係乜野？
立會泛民佔多數？真普選？定係行加泰同蘇格蘭路線搞公投獨立？

另外一日１５０件蝗 香港一日有無１５０個香港Ｂ出世假設全部都係黃？我只係覺得香港無乜太多時間再等落去。

尋日撐警既好多都4-50歲，要得到廢中死應該都2047，香港人出名長壽

老老實實我都本來都以為00後已經完成換血，但今次咁多中學生參與令我覺得仲有希望。

短期第一個難關係暑假後立法會想過乜都得

你地講到咁迫切，但係我哋都唔係佢一舉爭取到真普選，無論點樣你最後都係要放眼區議會同立法會，不斷話爭取唔到任何野只係散布失敗主義，只係令到更多人可能係更大無力感之中唔出嚟，要諗方法令到運動有轉化，唔係不斷所謂嘅升級升級，然後越來越少人

推 堅持到底

PUSH

唔好意思 00後已經有一部分係新移民 支持共產黨

已經可以想像到每日150個新移民 10後 20後 大部分人都支持共產黨

到時你仲反抗？比藍絲廢老打 比黑警打 比新.香港人打 比共產黨捉你返大陸 話你顛覆國家政權罪

越拖形勢越不利 唔好再啊Q精神以為仲有好多機會 距離2047年唔係好遠

今次可以講係幾十年來最好既機會

國際形勢針對中國
777令到香港民怨極大

根本就係最好時機反打一波

完全唔認同
比人拉既義士點
唔係到既義士又點
最小要還佢地一個公道 一個滿意既答案

我只係覺得樓主提出既長期戰同埋今日要當係最後一戰其實係可以並存，因為本身都應該每一次都當係最後一次先好只係今次最後一次唔得都唔好放棄，只有頂到最後先會贏咁既意思

呢一個月 令唔少香港人發現回歸以來20年來我地面對既問題原來已經咁深
老實講 中共用左超過20年來滲透，大家諗住用一個月就可以推翻係無可能
更何況重建遠遠比清除更花時間
前路仍然茫茫，等到二十年後我地呢代正式接掌社會，都已經離2047大限唔遠
但至少抗爭既種子已經係年青人心中深深埋下，亦會直接影響我地下一代

10後 20後做藍絲 中共大把資金比佢地啦你點夠玩？

今日俾你攻到去金紫荊咪又係自我安慰打飛機
你攻完林鄭會即刻死？共產黨會即刻滅黨？

我明白你地指出今次係最後一戰既意思
都明白樓主講既野既意思
但我唔覺得兩件事不能並存

又幾醒喎

讀chin hist 都睇唔明我篇文想點

中心思想不過喺叫人唔好絕望
無論勇武又好咩都好

太多人付出係同一戰裏面調整唔到心態
再參與唔到下一戰

而家就係要對抗呢種心態

冇話要推 deadline，要不斷行動升級

只係下一次行動升級仲有冇人參與呢？
呢個就係失敗主意同希望主義嘅分別

衝左就等於最後一戰？

一日未令大部份人喺共犯，勇武派只會永遠咁少人

「報夢」「擺脫無力」苦行式焦土喺最終勝利方程式，共享大灣區榮耀

推！
革命唔係一朝一夕嘅事
我地要一代一代傳承落去！

屌 乜鳩長期戰
依家人地日日150 教育開始染紅
越黎越多細路講支那話
仲可以點講之後 點樣永續啊
真正既香港人越黎越少啦
再唔抗爭無架啦

依家只係靠所謂嘅升級已經逼唔到政府回應，因為你冇可能去到612嘅強度同埋支持嘅人數，而家只能夠拖到區議會選舉同埋立法會選舉，攞返足夠嘅議席，就唔會俾政府想過乜嘢就過乜嘢

推！持久戰黎

一定要堅持到最後
係長期戰

講得岩
每次參加運動都一定要激情與理性兼備
理性： 清楚自己點解會係到 長/短期目標係咩 不斷分析我地每行一步嘅成果同有咩可以改善嘅空間
激情： 就係你心入面團火 同可以比你推動力
只有激情 就唔會長久 容易放棄
只有理性 即係得個講字

所以係理性同激情係缺一不可

我覺得d 人成日都話endgame同最後一戰 係會激發到更多人出黎 但長期黎過只會用盡我地嘅激情

某程度上 其實已經可以預視到 2040年代或者更早 中環/金鐘/灣仔 隨時變咗2014年烏克蘭獨立廣場咁款 港共跟本無解決過核心問題

Pish Pish Pish

同意，就算今日得唔到我地要既野，唔緊要，我地要鬥長命，鬥文宣。

唔好因爲今日拎唔到要既野而絕望，甚至去死！

雖然我好想all in
但你講完好buy你
我錯了巴打

其實果堆多數來左都係低層，只要中產黃絲佔得多就贏，雖然好可悲，但呢個世界係錢多架人先有話事權，所以其實由經濟層面落手先係最有效

其實我講得衰

最正確嘅心態描述係

當每一日係最後一日咁活
但同時唔好唔記得每一日都有聽日

五毛最叻搞失敗主義

同高牆鬥長命！

成撚日掛住咩和平和平，和你老母咩

呢篇野 我睇完真心覺得痴撚線
我完全唔討論戰力 裝備
當你衝到入去 然後呢？
殺曬入邊D人？係咪咁就叫贏？
條友short撚到好似衝左就解決曬所有問題
共產黨聽日會俾你自治甚至獨立咁
個腦諗埋D非黑即白野
唔衝無用所以要衝 目標後果全部唔提
你衝撚左有人死 外媒覺得自己係on9會唔幫你
美國佬英國佬更加無資格為你做D咩
你俾緊位人重演屠城咋
五年內名正言順收回香港
真香港人死曬 加新香港人入黎
點撚樣勝者為王啊？
唔衝贏唔到 衝係會即刻死啊
成撚日掛住衝衝衝，衝你老母咩

推
不徹不散
一日不徹，永遠都無散既一日

講真嗰班無論係年輕人grp or藍屍grp都係少數

但考慮到成條（香港主權被移交去中國後嘅）時間線，要宣揚樓主嘅諗法會較好。香港人要承認「失敗」（魚革、旺角），但同時要接受所以嘢都會累積，而唔係每次從0開始。

各位香港人，加油！

人都無 下一戰

雨傘就係好想一舉成功，然後失敗，結果無力感極大，已經唔想再經歷果種所有人都政治冷感嘅感覺，所以而家要諗嘅係點樣將運動繼續推進落去，而唔係單純嘅升級，而得唔到有效嘅回應

長期戰爭最怕磨蝕戰氣
記住唔好失望，等待機會

然後比每日150個生仔讀普通話小學， 20年後大左我地呢班未來廢中比未來廢老同廢青夾攻?

遲d出埋23條， 殺通識你等變第二個澳門啦

因為侵侵做左總統 國際形勢針對中國先有今次機會咋

試下希拉里做總統 屌你老母 200萬+1人遊行都照通過逃犯條例啊

暫緩逃犯條例係因為打緊中美貿易戰+驚左美國既關係法

美國會出聲其中一部分原因都係6.12義士出黎衝

中國計過數社會會換血，所以香港一日靜係計單程證都150人，未計其他。呢十五年都多左成百萬新移民。我地換血，佢地都引入新血

發覺好多人睇唔明
而家唔係叫你唔好抗爭
係叫你唔好執著於單一事件既失敗之中
改變心態唔好放棄面對之後長期既抗爭

基層三粒星here
講到尾老豆無錢就係廢人
我返屋企算

我可能語意不清
我嘅意思係唔好今次過咗之後就放棄
仲有好長嘅路行
我哋要為義士爭取公道
就要不斷抗爭
唔好到一半覺得心灰意冷就放棄

你講緊既非最後一戰係要持續抗爭落去，有人講既今次就係最後一戰係今次再唔做d野就無架啦個種，但其實係可以長期抗爭同埋每次抗爭都係今次再唔做d野就無既心態架嘛，如果我無理解錯就係咁

推，真係唔好心急

你講呢個 唔係切身問題 雖然每日都不斷埋身

不斷叫升級同自爆有咩分別?

612 621 今朝 前車可鑑

穩住軍心先啦 仲有記得要幫班被人拉左既後生

唔想再見到有人自了

長期戰黎 已經比人帶緊風向 要進退有時

屌你老母，又玩返永續社運
死撚左3個人啦
3條人命呀！！！
仲等下次？

反打一波係岩，但打到咩位同用咩方法去打又需要智慧去諗現實黎睇，我唔覺得可以一次性直搗黃龍，所以要鬥長命
Ps我好希望係我睇錯

反洗腦？ 笑死人咩 反左普教中未？ 你既下一代已經比人洗緊腦 好心咪再咁啊Q精神

衝 係唯一出路

長期抗爭

不論港人或支那人都係同時間競賽，但鬥短期，香港人贏嘅機會更低，正如當年共產黨如果打短期戰，一定俾國民黨收皮。

大家都知長短期香港贏嘅機會都唔高，但玉石俱焚，只會造成更多浪費

分域街果邊守住地鋪班保安好仇視示威者
直頭行出黎屌鬼

yes
我就係想講呢樣嘢
太多勇武派覺得比人背叛
太多和理非覺得冇用
如果失敗主義出現
下一次仲邊有人出現

推 到我七老八十 都會繼續

有班愚勇派唔明

心口掛個勇字做爛頭卒 拖埋班後生去送死

呢樣係我最唔想見到

但一諗到年輕一代都係大陸混種就覺得當下係最好時機

認同 大家請堅持

推，預咗長期戰 前線唔好咁衝動住

你而家答我唔係仲可以點樣，可以做嘅當然都盡力做，但係唔可以淨係執着於而家呢個時間，係正常生活裏邊我哋有好多野可以做，甚至繼續等待機會，增加自己嘅本錢，都已經係一種備戰

唔關衝唔衝事，覺得要衝又ok既就去衝，唔想衝既就唔好衝，想反洗腦既去反洗腦，覺得無用既可以唔反洗腦，全部事都無衝突，兄弟爬山既重點咪就係咁!

衝，係出路
但係你衝去邊？

錯
我係希望你每一次都 all in 完咗之後可以重整心態再來一次

今時今日既15至18歲大約係2003年出世， 比貪曾管既時候都仲未咁差， 到而家有通識訓練佢地時事觸覺， 功不可沒

過十年今時今日既普通話小學生就會變藍廢青， 到佢地話我地黃廢老， 你估個個都會變天琦咁?

更加唔洗講24小時監控， 割地呢d啦， 到時你遊行都比人拉呀仲捐錢支持， 咪笑死人啦和理非， 你都自認左將來會變廢中仲好意思指點天下

君子報仇 十年未晚

唔好話我打飛機

由佔中到依家 只係五年時間

人心不死 星星之火 可以燎原

係就係難聽啲
但要兩個月幾次遊行就令中共跪低唔太現實
大家要做好長期戰嘅心理準備

雖然《三國演義》唔係正史
但用兵嘅道理係有參考價值

「眾將又請問曰：「丞相每聞賊加兵添眾，則有喜色，何也？」操曰：「關中邊遠，若群賊各依險阻，征之非一二年不可平復；今皆來聚一處，其眾雖多，人心不一，易於離間，一舉可滅，吾故喜也。」眾將拜曰：「丞相神謀，眾不及也！」操曰：「亦賴汝眾文武之力。」遂重賞諸軍，留夏侯淵屯兵長安。所得降兵，分撥各部。夏侯淵保舉馮翊，高陵人，姓張，名既，字德容，為京兆尹，與淵同守長安。操班師回都。獻帝排鑾駕出郭迎接；詔操贊拜不名，入朝不趨，劍履上殿，如漢相蕭何故事。自此威震中外。」

竟然冇po吹雞去遊行？

心理武裝都要比你地班和理非屌， 送支槍比你都用口還番比警署啦， 心理都未武裝就問我地有咩武器， 笑唔笑死人

要等下一次政權明顯fail香港人既時機，好似烏克蘭咁 明明等住入歐盟 點知條撚屌總統突然通俄 即刻引爆抗爭.
而香港人要做既 就係在等待期間根據你地自己既長期目標 去做相應既事

例如:
－想泛民佔議會多數,想要真普選＞就落區，就做文宣，登記選民
- 香港自決＞從各個領域建立香港獨特性 （捍衛廣東話，Ｋｅｅｐ住反蝗，建立共識which is 香港歌，which is 新香港旗.

時機一早就可以利用呢啲條件去引爆政治核彈

到時既後生比人洗撚曬做150人喇

多謝巴打解話
我表達能力衰

咁麻煩你真係拎支槍出黎先講野啦

612出布袋彈大家已經頂唔住

有理想之餘都要顧下個現實

你今次衝咗呢啲情況係咪就唔會發生？記住我哋今次係爭取乜嘢，係調查委員會查警察。政府係會繼續監控，繼續殖民呢一啲野係唔會停止，所以先至要長時間抗爭，而唔係一次可以達到目標

努力然後成為社會中流砥柱
用自身最大嘅力量發光發熱

虛則實之, 實則虛之! 磨到班狗士氣低落,年佢哋咁次次拉大隊, 持續到幾耐? 一個月? 三個月? 一年?

抗爭唔一定要出嚟示威衝突
戰場仲有好多，區議會 立法會選舉
仲有香港嘅國際聲譽 旅遊業 金融業服務可以有不合作運動

cant agger more

推 唔好絕望 唔好灰心 唔好放棄 養精蓄銳 大家照顧好自己

大家小心呢個廢老
起度屌9示威者，話我地係廢青！！
要小心

好post!
就算今次運動被定性為「失敗」，我哋都唔好好似雨革魚革之後咁灰心，唔再留意政治！
更加唔好因為咁而自殺！
我哋要同班撚樣鬥長命！總有一日，佢哋兩腳一伸，香港就係屬於我哋呢一代！
我哋除咗做前線、做文宣，仲要擔任教育者嘅角色！要將訊息帶俾我哋嘅下一代！

衝完一次失敗咗
你會唔會衝下一次？
再失敗咗
你會唔會衝多一次？

呢個係我想帶出嘅心態問題

推 長期戰爭

遊完行可以紅館追星嘛

推
唔好灰心
大家繼續努力

推！！！！
我地唔係輸！
當然今日要照出！！

我覺得大家要開始調整心態，準備長期抗爭，有唔少人將抗爭同生活切割all in，做左咁多野得個吉，好失望。

但我地唔可以絕望，應該將抗爭帶返入生活，好好生存好好抗爭，我地都係呢場運動見證人，寫緊香港歷史，就算將來中共有抹走呢段歷史，我要將真相一代代口耳相傳下去，如同香港保衛戰一樣，只要仲有一但香港人都唔可以放棄，我地要齊上齊落，面對呢個賴皮政府，你林鄭唔傾就搵外國向佢老細施壓，擺明架空你，林鄭口硬就迫佢老細要佢跪。

從來民主都唔係一步達成 PUSH

加油

一地韓國為民主抗爭左差唔多8年⋯

推！！！

社會喺會換血!!!

兄弟
Dr strange , we can lose , again again and again forever , I make you a prisoner.

每日不斷有新移民落黎滲透
我都好想知 五年後 十年後 係香港仲會有幾多真香港人
到時又有幾多人會企出黎抗爭

更何況 到咗今日呢一刻 係咪所有人真係努力𡚒戰過？
如果唔係 憑咩可以容許自己退落黎？憑咩可以祈望下一代幫你爭取你想要既野？

雨傘2014同2019 5年
香港未來幾年會係點呢

funny 不合作運動?遲啲政府再冷處理多排有幾多人肯同你不合作運動?
就算前排反送中咁多人出黎個不合作運動又搞成點?
如果一開始香港人肯做不合作運動而家仲洗咁多人出黎日曬雨淋咩？

十分之認同，各位香港人真係要睇長遠d。羅馬並非一日建成，無錯我地係要不撤不散，但呢4個字代表嘅並唔係要我地不斷留守唔散，而係叫我地香港人唔好隨便放棄，我地67月搞唔掂嘅，咪搞埋89月囉，同你搞足成年又點話。我已經做好打持久戰嘅準備，各位香港人加油。

雨傘後嘅政治冷感唔係冇經歷過，調整心態等待時機，每次有機會嘅時候都唔好放過一定要出黎，係更大嘅be water

狂推！

你都識話如果人夠就成事

問題就係依家唔夠人 香港大把人豐衣足食 唔會同你玩命

但係人心慢慢覺醒緊 麻煩你俾D時間相信香港人

二百萬人遊行係起點黎架咋 唔係終點

引林夕話：「懷着赤子之心的人，還沒有天真到幻想一步登天，堅持的代價就是耐性耐力。在對的路上，偶然也會犯錯，路程也特別漫長，會沮喪會失望，只要站在公義這一邊，就唔需要計較一時的得失。」
共勉之

唔止8年
其實由反日已經開始...

我再重申一次我嘅觀點

衝可以
和理非可以
總之凡係一齊對抗政府嘅計策都可以

重點係

如果失敗咗一次
你會唔會再來一次
失敗咗十次
會唔會再來十次

失敗主義同希望主義嘅差別就係呢度

我睇到今次有好多人心灰意冷

失望可以，但千祈唔好變成政治冷感

每一次活動都當最後一次咁樣做
但同時都要記住永遠有下一次活動

個個禮拜都出黎行佢老母！

中共係世界最大最強兼最有錢既獨裁政權
你用一個月既運動就想推翻港共政府係咪有d大想頭？
仲有d人講革命，冇錯「革命」呢兩個字聽起黎好吸引好理想主義
但你知唔知革命既意思係咩？
革命唔係淨係流血、唔係佔領立法會/警總
革命係要建立一個新政權
當中涉及憲法既建立，政府既組成，一個新既政治秩序，唔單止需要香港人支持，仲要國際認可
或者好似講得太遠，但係講得革命，就需要好宏觀咁去諗，而唔係淨係諗衝擊
要建立一個vision，香港仲有好長既路要走

岩 所以我會好好教育下一代 繼續反對依個政權

講得好岩，所有野都唔會就咁完

呢個POST
唔識形容
長期鬥爭 的確
大家講最後7.1
係因為大家之前連出左好多日 加上無作為 人又越拉越多
死左幾個 有5個被控暴動罪 仲有好多奶左野嘅巴絲
今日係7.1 連日輸左好多 應該話無贏過 無改變過
之前200萬 打過飛機 以為有得贏 點知無
和理非多日 連出多日 唔知為乜 但大圍野 訓唔著
搞搞下 到今時今日 士氣無乜
大部份都錫身 但唔係驚
只係無人帶頭 大家無方向 連日又消左好多精神體力
好多人好多人 都只想爆多一波 之後就唔再多上街參與
正如你講 可以長期係繼續 但再出現請假去上街 通頂留守?可能不了
半數香港染紅 D鳩官機構 立法執法部門
大家憤怒 絕望 無奈 但有咩用
畢竟大家都要返工 要交租 要生活
7.1 日頭發夢 夜晚無佔領之類應該就返歸

長期戰更加考驗大家既決心
大家唔可以放棄

的確我地有廢老冇既係時間，堅持落去

唔好意思阻一阻大家

[推爆] 守護戰友指南

認同，衰一次雨傘，衰一次魚蛋，大家都仲出嚟，即係我哋要有更多希望主義，而唔係一次過失敗就從此放棄，況且我哋係不斷抗爭裏面吸收到經驗每一次都有用，呢一次就正正反映到點樣將雨傘同魚蛋去結合

幫推
抗爭唔會一日完成
始終意識形態係最重要

堅持會看到曙光

［突發置頂］去過任何遊行、集會嘅你請入黎

謀事在人 成事在天

唔撚擺上連登傾好多三毛
全部在場同我兩點半煲底集合傾個夢點發
下午咁多人一齊屌佢老母閪

兩點半煲底見

推 堅持下去

今時今日仲講林鄭?

你睇通個大局未?

認同

同意+推

推
連最基本嘅四大訴求都未爭取到
黑狗仲喺到開心咬緊人，淋病仲笑容滿面飲緊酒
唔好鳩行完今鋪又訓返
唔好要三位烈士白白犧牲
要繼續代佢地走下去
最起碼頭確確實實地完成晒四大訴求
完成烈士們嘅遺志為止

民主嘅路好長，行完呢一段之後休息一下
以後繼續一齊行落去
大家加油

仆街鑊鑊都唔係以最後一戰心態去
仆街啦屌 仲要咁多人正評 玩撚完

好撚認同！

Push
不灰心不絕望
繼續傳承

抗爭要用上好幾十年，長期戰鬥

推 係長期戰黎

呢戰係長期戰！

要生多d 仔女防止俾150溝淡

推 高質文
呢場戰爭係好慢長 大家加油

點解個POST會沉緊

呢篇應該長期頂置 長期抗爭

其實搞耐左d人就會攰
之後就開始習慣被政權欺壓 繼而做順民
唔係個個都好似樓主咁有決心長期甚至一生抗爭

從來打仗都係越快完越好
呢場仗就係嗰5項要求
要盡快爭取呢幾樣野

心水清

一樣會有人反對
因為被洗腦/有利益

話就話有150人換血政策
但係換血政策進行左20年，612仍然有咁大批年輕人出左黎
證明香港人仲係香港既majority
只要香港人一直存在，我地永遠有一鋪返身既機會
更何況今次仲未輸哂其實，否則一早就通過左

我帶出既心態問題係 唔好成日諗住機會好多 只有每次都抱住最後一戰既決心 先可以戰勝一切

個個都叫 end game 嘛!
但如果真係用電影比喻，而家只係 Infinity war!
G20完左，其實我地算sorry輸左!
國際有落習失腳面，但柒婆寸步不退!
其實，而家唯一要急係救義士!
其他當然要做，但急唔嚟!
成立獨查會應該係現在目標!

拖長 被補義士點算？

捕

唔好再推post
去政總呀屌！！！！

先打區議會選舉 再重奪立法會

大把人會諗

下次先啦 反正都係長期戰

去立法會

係

Up

支持 巴打心水清

其實仲和平唔和平㗎

和平ok
衝ok
只要你唔放棄

你知唔知咩叫忍無可忍？永續社運咗咁多年真係好撚躁

觀念很好，幫推

忍無可忍就依家去立法會
屌你老母仲推乜鳩post

希望真係 retreat to victory

冇人阻你衝

推！！！！

push 見到好多人真係覺得今日唔搞大件事就死梗咁唔好咁快覺得冇希望想放棄/一鋪玩盡佢

死線變做無底線
準備明日大嶼同大陸做鄰居了

呢場係持久戰，唔可以咁快灰機

PISH

推
長有長打

就算失望也不能絕望

［向三毛五毛學習，分化藍絲第三集］每次活動後鼓吹失敗主義，用活動手法差異分化群眾，零晨留言引人互屌

經過今日立法會一彼 日後會更加需要呢種心態

手足們 一齊頂住

唔衝都衝咗

掉哪媽頂硬上

1

Pish

如果你有心衝既 組織好 有考慮後果局勢你咪衝
唔好次次佔完衝完然後就再沒有然後

香港加油

推到仆街

請be water 唔好諗住等唔到個遊行啊求下你

agree. 昨天已放藍屍攪事，71唔係 end day。大家要互相support, 唔會去 末日論。

推，堅持到底

宜家主力要做既係文宣 一路保持民怨 甚至聚集更多唔滿意政府既市民 等待下一次政府施政大失誤再爆發

唔係代表宜家唔可以持續現有行動 但宜家政府既冷處理就係想令一般市民大眾既怒火平息 再定性所有衝擊為破壞社會安寧

出就一定要出 但要記住我地係打長期戰 唔好咁快灰心

thx

推!!!!

成班已經捻住一個月抗爭已經好耐
冇眼睇，唉，咁既心態仲話要搞獨立

長期抗戰，今日都要行出黎

其實我地由中英聯合聲明爭取到依加 呢場持久戰 重要爭到何年何月？

好文一推

push!!!

人工頂置

推高d

如果拉開二十年去睇我地一次比一次堅定，一次比一次團結。請大家好好把感受寫下來，咁樣抗爭的遺產就可以傳下去，令自己不會忘記初心，都令以後的人更有信念

出面好多三毛阿

不分化 不灰機

長期抗爭

岩,等到2047年都仲未遲

btw
Show Blocked User - 有病睇藥食醫生

今天絕非終極之戰，啱啱相反，戰爭剛剛才開始

長期戰

UPUPUPUP

有無人一齊推阿

心態決定境界

終於有篇文係講中重點！

狂推

總之我哋咪天真
呢個大佬超級難打
可能要打足香港幾代人呀

同意, 唔好送頭

講得好

又沉左 推上熱門

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

pushhhhh

冷靜 各位

全部去立會
發夢要支持

推
大家唔好衝動
呢一刻唔會係終點 唔好送人頭
一個都不能少

這只是小勝，唯有遠期勝利才能慰靈

阻阻你
3毛好似係0.03
無咁貴

前線告急
帶齊物資

唔好再嘈啦
唔該 幫忙企係外圍 已經足夠

兄弟爬山

喺前線真係好要人

最緊要係全身而退做得乾淨俐落啲唔好俾人秋後算帳

帶風向撥到咁衡有可能想趁今次一網打盡勇武派, 勢色唔對就閃, 唔好好似上次狗屋嗰幾個傻仔咁賴死唔走送頭

直到打到港共政權

龍和殺勇武

留低就要支持
一定唔可以灰心
唔係就會辜負義士

希望大家可以12點一齊走!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
1)前線義士係好難得，N個人先有一個足夠正義勇敢既人，唔好為一時之氣浪費人力，比狗拉左就完
2)長期抗爭，你今晚留到幾點都唔會有大改變，但係你有聽日同之後，補充完體力又滿血出過
唔想再見到有人比人拉比人打呀

yes
大家快出

上次圍警總，最後幾十人被抄牌

抄牌算甚麼
有邊個前線無比人抄過
如果咁就怕
有咩資格做香港人